Natuurlijk was er een café in het dorp en natuurlijk Joe vond het wel leuk om zijn pijp daar te roken.
Ik had strikte orders ontvangen van mijn zus om hem bij de Three Jolly Bargemen te bellen 's avonds, op weg van school, en breng hem thuis op mijn eigen risico.
tot de Drie Jolly Bargemen, daarom heb ik mijn stappen geleid.
Er was een bar in de Jolly Bargemen, met een aantal schrikbarend lang krijt scoort erin op de muur aan de zijkant van de deur, wat mij ook leek nooit afbetaald worden.
Ze waren er al sinds ik me kon herinneren, en was meer gegroeid dan ik had.
